# How to apply

1. Terdapat 2 manifest ingress nginx yaitu default dan dengan ingress exporter
2. apply dengan `kubectl apply -f <file>`

# Source
**Cluster EDM - Staging Calico**


# Catatan ingress-nginx-btech
jangan lupa sesuaikan `nodeSelector`
